熱刺FANS入

睇到都痛

岩岩睇左熱狗狗竇 話好正常 只係少少身體碰撞

屌 咁小事唔好叫我入黎啦

現代足球係咪連少少身體接觸都唔允許？

屌你老母
強行插入都碰撞
咁以後強姦都合法啦

華湯根好呢味

死利狗隻眼快d盲

Mom post狗

我都係mom到依句

小事啦

屌原來用錯ACC

佢地酸我地熱刺有未來

report左funson

沙高/沙基利

屌你老母一條心反熱啦

哇我屌 痴撚線